%@Titre: Nantes -- 1998
\begin{myenumerate}
\item Dessiner un carré $ABCD$ dont les diagonales mesurent 4~cm.
Aucune justification n'est demandée.
\item Ce carré est la base d'une pyramide régulière $SABCD$ telle que
$SA=3$~cm. Compléter le dessin de la question afin d'obtenir un
patron de cette pyramide.
\end{myenumerate}